強烈要求特朗普前往景山公園向大明崇禎皇帝悼念

雜種只係李自成之流的流寇，真正的領袖係崇禎皇帝

老冇認同